啱睇到中興有部手機，七舊人仔都有NFC

買黎玩An Pay check 八達通

最期待畫面 國產手機突爆炸 廣西男童斷指炸爛眼球

強國rom 要flash gapp
flash gapp 用唔到google pay
因為冇CTS

699仲要分三期？

送信用卡資料比大陸

鼓勵你消費

ZTE係都買呢部啦

如果做到兩個mon 中間冇接位
可以變成一個大mon , 就考慮

rom寫得一般 nec好多年出過一次 唔係咁受落